日本混血名模同框三上悠亞 狂聊交手人數！是準備拍片了？

日本知名的模特兒藤田ニコル(藤田妮可)，最近因為和AV女優三上悠亞合體出現在YouTube頻道，兩人又在影片中大談禁忌話題，讓不少粉絲好奇，藤田妮可是有機會要進軍暗黑界了嗎?國內的AV達人一劍浣春秋知道兩人同框後，也分析了藤田妮可這樣的舉動，進軍AV圈拍片的機率，還有背後可能的動機。

▲藤田ニコル(藤田妮可)和AV女優三上悠亞合體出現在YouTube頻道。（圖／翻攝自YouTube）

一劍浣春秋撰文表示，藤田ニコル(藤田妮可)上了三上悠亞的YouTube頻道，還聊了有點色情的話題，像是「性經驗人數：藤田ニコル(藤田妮可)說自己前前後後交了九個男友，但實際上床的人數是秘密；三上悠亞也是，對實際上床的人數保密，不過才剛拍完片的她說自己加入AV界以來大概和十來個男優上過床，人數意外的少，不過三上坦承拍了那麼多片後的確有比較「合得來」的男優⋯」。

▲女優三上悠亞擁有大批粉絲追蹤，也當起YouTube頻道播主。（圖／翻攝自@yua_mikami推特）

▲「國民AV天后」三上悠亞穩坐寶座。（圖／翻攝自三上悠亞IG）

藤田妮可也說了，三上悠亞的每一支作品她都看了，兩個人也在影片中討論起三上的哪一支作品最好看，藤田ニコル(藤田妮可)喜歡的演出，是三上在2017年被澆了很多潤滑油的作品。即使如此，一劍浣春秋也分析藤田拍片的可能性。一劍浣春秋認為基本上不可能，「理由很簡單，時代不一樣了，明日花(AV女優)都是年輕女孩的整形教材了，出身自AKB48系統又鬧過醜聞又是當今暗黑界代表人物的三上悠亞自然知名度也不會太差，另外，現在的藝人也不會排斥和她們做朋友，甚至名字連在一起，尤其三上和藤田都是知名的Youtuber，頻道訂閱的人數都很多」，這支影片一劍浣春秋認為，就只是兩個私下交情不錯的Youtuber合作衝人氣。

第一

整到個樣公仔咁

覓腸正職係pr師？

滕田近年都整左，佢細細過時已經睇緊佢綜藝

正職係外賣仔

下海先搵得多，退役之後洗返白一樣大把有錢佬爭住埋單

又話自己係紋身師